毒撚秒回(74)

很想很想說 還是你愛我別走~~~~~~

新既po
新既開始
你地好，我係耕田冬
又或者你可以叫我做
音樂情人

開錯台。。